所有現場既左膠都係中共既臥底！

黑警/福建幫打完人就出來抽水，打緊個陣又唔見人，所有左膠唔該拉開！

香港人，無得退！

agger